(LUNCH食乜好)新蒲崗返工巴絲區

有無巴絲係新蒲崗返工?
LUNCH有無好推介?

去支持下

想去支持..不過搵日先
有點遠...

閪粉人家 33蚊大碗飯

M 記

住新蒲崗
但未食過大有街d食肆

洋洋小龍蝦
紅蘋果餐廳
手拉麵小廚

多數食呢幾間

紅蘋果平但唔好食
小龍蝦D雞扒正

紅蘋果多數跑馬先會去...
btw...喜羊羊

留名
新蒲崗無野好食

小龍蝦平靚正

有無外賣介紹 公司係大有街 好遠唔想行

我放假都有食過小龍蝦..
但返工係景泰..好似有d遠

小龍蝦好多味精 食賢友好過

大有飯堂? (好似係咁叫)

日日都喺mikiki食

做過mikiki間意餐 自己放飯會去食癱仔同定食

以前新蒲崗返工好鐘意食mikiki對出間日本野定食
唔知依家仲係唔係度 好想返去食

今日見到
好好食？

丼海龍王?
唔知有無記錯名

應該係沖繩嗰間？

手拉面小廚

呢間去10次有10次都大排長龍

住新蒲崗揮手
茶記首推周老闆 係mikiki斜對面